講吓有咩癮

以前又飲咖啡又食煙, 試過唔得閒買咖啡又唔方便食煙, 結果勁辛苦頭痛全身無力。最惨唔知係邊種癮起or all together. 最後放棄佐食煙。咖啡始終都戒唔到。

J癮